［多圖］覺得呢個空姐點？

幾得意
落左妝先啦

好想射精

順手

有少少似樂瞳

最後果張似麥美恩

個feel有d似

條女個樣靚到

想話比人知個鼻係整既？

日美恩 夜美恩 on99

佢學生妹嗰段片係正既

樂樂好多負皮

係咪黑男 街頭丘比特個條女

係

想屌

more

話知佢整容
我屌埋你地嗰份

睇左流出片未？

點睇個鼻係咪整？ 鼻骨？ 定臉尖

點解又係e d 樣

?

除囇啲眼耳口鼻先啦

我都識人話佢有整 btw 成日見到真人 個下巴同Angelababy一樣

連登仔無份屌
唔駛咁勞氣

側面最易睇有冇整過 好唔自然咁向上少少彎同尖

剩係睇件校服都知佢冇料到喇

厭三厭四果d其實唔需要擔心，
因為根本排隊都未輪到你屌

如果除曬啲眼耳口鼻就係咁嘅樣

狗也不屌

正呀，好想約佢開房打傳說對決
1vs1 用薩尼鋤爆佢隻刀鋒寶貝

係咪要搵返條樂樂片睇姐

把聲真係不了

話冇整過都冇人信啦

又係呢隻飛雞

落左妝又咪係膠樣

黃樂樂丫嘛
把聲幾趕客

不過我屌

有啲似我上個禮拜叫嗰隻g

咪又係雞

開始玩輿論引導，捧黃樂樂上位啦

好普通，不了

呢件堅靚

我屌呀！未試過空姐

勁撚多負皮

唔知打左幾多野

呢條女幾正

計空姐既話大把靚同有氣質過佢

一日到黑剩係識搏上位

啲奶假架

佢呀哥正d

下啲相幾正喎
咁多負皮嘅

我屌呀

好可愛

我覺得ok
一看就知老江湖了
外國人喜歡壓1跟3
亞洲人喜歡69
她知道什麼時候break
什麼時候再進去
什麼時候給punch line
忍不住啦 先全部發給她

整容？

成日去蒲，出名公廁

LOKLOK無可否應係好正

條女好淫
有興趣自己係YouTube search 有一種無奈叫富二代

整撚到

$250

我唔敢相信

其實點解可以白埋

好撚正

打美白針

好莫名地有mk味

唔洗再問，我肯撚定屌